未贏未贏未贏從未贏過

五大訴求一啲都冇兌現過呀
我要真真正正嘅雙普選呀
我要揀可以代表到香港人嘅領袖呀
Please we haven’t won

保持警惕呀